加拿大CBC News染紅 批評大紀元報導不實及歧視中國人

事源係咁嘅
大紀元係加拿大有派發英文版報紙
其中一篇文章就話武漢肺炎疑似從中國實驗室洩漏
但冇講過病毒係中國嘅生化武器
但係CBC News竟然訪問左啲人去批評大紀元
指控病毒係中國嘅生化武器呢一句係歧視加不實
片段upload咗上YouTube之後comment好多人都批評CBC News
結果CBC News竟然關閉咗comment
冇幾耐仲將video del 咗
最過癮嘅係隔咗一陣CBC News又搵其他人拍返差唔多嘅video
CBC news 差唔多可以話係加拿大嘅國營media

詳情可以睇

所以大家真係要打下Twitter 戰線
話比全世界知中國想脫罪

大紀元唔識玩

拎份睇就知道，成份野陰謀論味道太重，而且有d內容神神怪怪，鼓吹法輪功

好難入主流

支那大

中國人歧視中國人

咁大紀元又幫唔落既

兩邊都唔幫 大紀元同作文冇乜分別

Agree

靠大紀元反共，不如一槍打死我算，根本兩邊都係on9

Tankie 又搞事

CBC即係Liberals官媒是常識吧

大紀元從來克中共但支持中國人
不過染紅傳媒黨國不分又真係只識咁講

佢法輪功架嘛 你估佢真係一份報紙咩

大妓院係柒喎

加拿大都唔撚做野 又杜魯多做 議會又比隻中國人入 你諗你

人地整份報紙出黎就係為左宣傳法輪功

話時話，大紀元真係幾有錢

收皮啦CBC

明明依件事係CBC唔啱，加拿大人自己都屌，上面個個分析大紀元乜乜乜講啲阿媽係女人嘅廢話

法辦江澤民呀
根本江澤民逼害法輪功最多
佢地反晒成個共產黨

大紀元 寫野手法真係頂唔順
好心法輪功咁有錢 出份報紙就寫好小小

大紀元 新唐人 垃圾

其實大紀元反送中前已經不嬲係咁